係連登仔女, 自己人嘅. 今日放低啲相同消息, 之後唔好講散定留, 交畀現場決定!

我冇補充!

不撤不散

冷氣軍師預計會喺夜晚9-1點空群出動

做黎有咩意思？
唔好送頭
be water
伏黎
會出事架
民意會逆轉
狗夜晚會發顛

快啲走！！

push

唔好再叫人散
會害死前線

唔好呀

上次就係咁旺角先咁大穫

佢地接受唔到資訊

有資訊 歡迎提供資訊 但係自己人就咪建議點行動 放低資訊之後交畀現場判斷

現場會得閒上連登？想上都未必load 到啦